[十月新番]魔法少女育成計畫 第十話

故事簡介

熱門社交遊戲「魔法少女育成計畫」，為數萬人之中僅一人能成為魔法少女的奇蹟般的遊戲。幸運地獲得魔法，過著充實生活的少女們。然而，就在某一天，她們收到遊戲管理單位傳來「裁掉一半人數過多的魔法少女」的片面通知，於是由十六位魔法少女們所帶來的殘酷激烈、慘無人道的殊死競存比賽，從此拉開序幕……！

STAFF
原 作：遠藤浅蜊
原作插畫：マルイノ
監 督：橋本裕之
系列構成、腳本：吉岡たかを
角色設計：愛敬由紀子
動畫製作：Lerche

點解咁多新番post冇人閞點同高登鬥

因為真係冇人肯開

唔記得定真係無講，究竟音樂家個魔法係乜

人妻死左有D想棄

我因為swim swim仲喺度所以未棄

照咁睇應該係另一個世界既人?

10集就死左11件

會唔會死得太撚快

估唔到愛麗斯咁快玩完

白雪乜野都冇做過

好恐怖

條友仲廢怯過小圓，會唔會去到結局都唔洗打

白雪好撚仆街，將愛麗絲送俾佢既禮物車返畀人

愛麗絲真係好慘

仲以為愛麗絲會係大boss

愛麗絲係白雪隻兵咋

垃圾白雪

你覺得佢可以同邊個打?

BTW 最勁果個眠眠一開波就因為唔俾佢開外掛要殺左佢先

染血既兔足果度好心up
白雪

眠眠打得既咩

愛麗絲

Inception

入夢殺人。。。 玩曬

你都要知佢真身架
殺撚晒d人咩